光復香港，時代革命，黑警死全家代替聖誕快樂等祝福語

再加上祝大家平安